元朗工業區內 藥廠工人觸電身亡

元朗宏富街1號發生奪命工業意外。早上9時許，藥廠內一名約40歲男子，疑觸電昏迷。工友發現連忙報警將他送院，惜事主經搶救後不治。警方正在廠房展開調查。

係咪澳X藥廠

星期日都開工

係咪返shift

星期日個個唔洗番世界大亂啦

利申一陣番工

人生無意義

哭泣聲絕無意義

請黑工

黑工

加大力度輸入大陸人

加你老母閪咩